有冇人試過同人傾緊project果陣家姐係隔黎丟架

岩岩同同學用skype傾project
家姐一直係我隔離講 洋蔥炒屎 洋蔥炒屎
之後仲要用d低b聲係咁同我講野
我同學問我係咪我個妹黎
我答佢係我家姐 我個同學下 左出聲

明明我同d同學勁認真咁傾緊 佢就係咁係我隔離煩住我

幾可愛

佢講野好低b㗎

你個名

屌 咁撚似我家姐嘅
一見到有人講電話就即刻喺隔離痴咗線咁大叫

諗起班fd以前睇波打邊爐成日玩嘢
見人接電話佢地就會係側邊呻吟
咩好大條 好爽咁
原來係響鈴

成廿歲人仲扮可愛

佢仲on9過我

以前有個fd聽呀媽電話 之後我地成班fd係咁狂嗌

真係有

最撚鍾意個妹傾skype喺隔離唱ken lee

ken lee, if live is without you

好想要個活潑家姐
不過如果有個咁正的家姐,我應該離開唔到佢,唔可以獨立...

kenlee, dubilubiduboudoo呀你識唔識架

你識d野

家姐成日扮比卡超pikapika
中學同fd傾電話 佢唔知我傾緊 係咁pikapika
d fd問我你屋企有細路仔呀

係幾正嘅 但係有時佢會冇啦啦發我脾氣

平時同fd開mic打機傾計 我家姐都會係到係咁嗌係咁大笑係咁扮可愛

我都好想要個家姐呀

不過我見有幾個fd d家姐都好錫佢地 又買宵夜又比錢佢買鞋買衫

點解嘅

呢啲家姊勁萌喎

可愛蘿莉做嘅話咪叫萌

得意姐姐

正如同班FD一齊有邊個傾電話都會係隔離淫叫講插我啦嗰啲

fd玩都可以話係fd
家姐呢d 同學一定會覺得我都同家姐一樣咁怪 當我怪人

當你日日都比佢嘈住就唔會覺得得意

我想比佢日日嘈

試過同唔熟唔岩傾嘅組員skype 我阿媽大叫
「你又將D底褲周圍掉!再係咁唔好著啦」

d組員有咩反應

係連你要打機嗌佢收聲佢都繼續嘈

師兄你咪幸福囉，我家姐同我嘅關係就好似上司同下屬咁長期比人吊同黑面，攪到我無撚哂自信🤷🏽‍♂️

諗起我地以前有人講電話，話自己坐緊地鐵嗰陣
其他人會扮du du聲

相差好多年? 我同家姐差5年

咁其實佢係咪真係塔緊地鐵

當然
唔係

咁班fd都幾好 幫佢扮似d

好想要個細妹

以為係阿妹開post

好撚過mk偽韓牛肺家姐啦下話

[img][/img]

諗起次次講電話，成班friend係隔離鳩叫：著返條褲先啦，叫雞唔駛比錢呀？

冇家姐但我老母會
平時打機開mic會走入我房唱歌 又講埋啲on9野
有次襯我去痾尿偷偷地對住支咪係到：喂喂喂 聽到嗎

好撚頂癮

細佬用skype打機個時
我都好鐘意嘈住佢
特登對住個mic say hi
唔知咩癖好黎

Btw試過同frd出街 呀媽咁岩打黎
佢地係咁話 唔好食煙啦 好臭呀

難離難捨 屌你家姐

我老母又係
特登用bb話同啲貓講嘢
又玩埋啲candy crush開到最大聲
嘈到對方聽唔到我講嘢
叫佢較細聲啲就話大聲玩好好feel

正能量po

成日ff啲scenario出黎，唔辛苦咩？

我都想要個低B家姐

呢啲真係睇樣架
靚女米可愛

一模一樣
我家姐大我八年
一係就係咁大叫
一係就大大聲扮可愛同隻狗講野
搞到我好尷尬

之前同個朋友傾Skype個時 佢家姐係側邊又係咁 係到鳩叫又唱哂歌咁

米你老母

你家姐一定心地好善良

好想要

唔只家姐 成家都係咁
同朋友打機嗰陣成日特登出離嗌幾句
老母無啦啦串鳩我，仲會大大聲講我係你老母
到底係咪所有屋企人都要比啲朋友知你未撚死？

一句講哂，你家姐幾錢Q?

我老豆都會

有次見家姐係房對住個webcam 捽碟，
見佢嗌左好耐，驚佢口渴，拎罐野比佢飲

我請你唔好再～

成日喺我妹WhatsApp 錄音果陣
佢錄錄下我係度尖叫

我做人呀哥我都會係我呀妹同佢啲朋友傾緊電話個陣大叫唱歌自個介紹

自我介紹

唔夠膽咁做 個妹好惡

你家姐講野真係好低b

我就係家姐

諗起有個女性朋友
每次佢同人傾電話佢呀哥一定會係隔離嘈生晒
有好幾次同佢傾電話 佢呀哥都係隔離好似念經咁咦咦哦哦
又係咁跟佢講野 同埋係咁性騷擾佢
極度懷疑佢係妹控 唔想比個妹同其他男人行咁埋

一撚樣

妹傾電話/錄音
我試過係隔離大叫
：「喂 今晚有肉食啦終於！！ 」

細佬 終於喺連登見到你啦

屌好好笑

攞碌撚塞住你家姐把口喇

性騷擾

同朋友打機既時候我阿妹成日係度鳩叫搞到比人恥笑

咁先覺得可愛

係咪每一個家姐都係咁?
見到佢傾電話就想去騷擾佢
我都控制唔到自己
（好驚你有一日唔再開speaker打機傾電話而係偷偷同女仔wtsapp )

試過同fd傾傾下電話 細佬走過嚟對住個電話講：拜拜！
對方真係收左線

想成為你姐夫有什麼條件？

好得意啊 你唔要比左我啦

唔係不嬲都咁？ 我細佬既中學至大學朋友都識我 個個都已經知佢大佬係痴線低b仔（尻叫 仲要叫到好陰公） 我已經諗唔到點樣先可以改變形象

一時時啦

佢呀哥咁得閒嘅

有日我係到打機佢係咁係到用低b話唱歌
嗌佢收聲佢唔肯停
之後比我錄低左放返上佢fb比佢d fd聽

我同家姐把聲好似 有時我同fd傾傾下計我家姐答一句 佢地都以為係我講

我家姐眼角好高

屌個post咁都上左熱門 家姐會見到

叫聲姐夫黎聽下先

證明你家姐幾熱門

我家姐鍾意阿部寬多啲

細佬成日襯我同男朋友講電話個時大叫: xxx (我全名)啲屎好臭呀！

搞到我好老尷

好葡萄

我都成日襯細佬同fd打機嗰陣講白痴野
佢啲fd已經慣曬仲會陪我癲

你同男朋友講「靚女唔會柯屎架 我細佬講大話」

我打機啲fd有時都會同我家姐係到癲

點性騷擾佢

你家姐咪算好 我家姐日撚日挽傳說對決 笑得大聲到對面海都聽到

洋蔥炒屎

幻想總是美好的

我家姐成日睇美劇睇到自言自語又笑得大大聲

between 挽你

屌你老味我叫兩句都俾你擺上連登 下次講電話小心啲呀

我同女朋友講電話 我呀妹係度呻吟
水洗都唔清 我條女wtapp佢仲要話自己唔係屋企

試過有一次好攰唔想岀街
就求其揾左個藉口：阿媽要我睇住個妹 唔岀喇
之後阿媽係後面幫手嗌：
睇住個妹阿！！

sosad]

我知道我家姐username

最後巴打點算

巴打呀媽好正

當時只有你啲打機fd 同你家姐係正常

On9家姐

呢啲呀媽正呀

我都想有呀妹

屌你老母

明明我先係正常果個

我想有個呀哥

我細佬已經俾我感染埋
你終有一日都會成為一份子

唔好啊

我都成日趁細佬同人打緊機嗰時係咁聊佢講嘢
佢啲FD應該都慣

但有次有親戚嚟咗，佢又唔知細佬開住耳筒同人打緊機，佢睇住個MON話細佬啲FD打得廢
親戚走咗之後，細佬同我講返話啲FD聽到俾人話廢，大家靜晒，尷尬冇出聲咗一陣

我就知大檸喇，佢班FD肯定以為係我話佢哋......
冤枉呀

介紹我識 我係隔離用大棍塞住佢把口

應該唔會嘅 除非你同你親戚把聲好似啦
我d fd已經由一開始分唔到我同家姐把聲 去到一聽就知係我家姐

我家姐都係咁
一開始啲friend都仲會問「邊個黎？」
而家已經好似冇事發生咁

希望唔會啦

利申：弟控

絲打家姐做邊行？
咁可愛都有

唔講啦 要保護家姐

講下姐又唔會起㡳既

家姐嬲左我擺佢上黎啦

家姐有上連登

有呀 唔知原來佢會嬲

好可愛阿洋蔥炒屎

係囉明明大家都讚佢

大家又唔知你真實身份係邊個 唔好介意啦家姐
你勁可愛

hi家姐，我係你細妹男友呀
因為呢件事，我決定飛咗佢同你一齊

我男朋友都有上連登

可能佢覺得我話佢嫌棄佢

我仲以為家姐響隔籬俾人屌緊添

有咩美劇好睇

我冇睇開 答唔到你

佢睇緊咩

家姐你好可愛阿 我愛你

正

我妹都係咁

佢最近睇緊咩我都唔知 淨係知佢好鍾意睇DoctorWho
佢Netflix成日睇唔同野

我都有睇 David Tennant 做doc好睇d
我都成日睇Netflix 依家睇緊黑白片

家姐靚唔靚

靚爆鏡
點解變左我有個家姐你問我答

我家姐仲好鍾意bc

以前細個會話"柯屎/急屎唔好傾電話啦"

呀妹同朋友打機會襯佢行開左嗰陣tk佢啲frd
同埋好惡咁警告佢啲朋友唔好諗住打我個妹主意

交你家姐俾我

家姐你真係幾可愛
唔好嬲啦 睇得出你妹唔係真係嫌棄你既

唔駛驚佢mon post喎，講真話就得

Btw, 洋蔥炒屎點解？

有個咁既家姐咪幾好

妳家姐都幾搞笑

小皮係唔係叔比狗個侄仔

樓主家姐有冇男朋友

妹控！你個死變態一定成日偷偷地拎妹妹既底衫褲黎聞同打J

想像下而家啲00後中學生大部分都係啲新腥港人
而自己個妹就係喺呢個圈子入面成長緊

如果你係人地呀哥你會唔會咁做？

咩bc

細佬你唔中意我咁樣？

幾q 想溝你家姐

係

慎入

benedict cumberbatch

呢個真係遇到😂😂😂

有睇Sherlock

樓主家姐結左婚未